NBA Draft 討論集中區 (2) 仲有70日就到2018 NBA選秀

NBA Draft 討論集中區 (2) 仲有70日就到2018 NBA選秀

有用網站:

6666

續上個POST既其中一個話題
日本人下年留校
下年好多SF

咩直真係世界級 無啦啦W一場 搞到無得同獨鷹兩隊tied成績

識增各隊選秀順位機率

今朝睇到o左 我獨多謝佢

我懷疑佢請左我老死甲甲做GM

冇諗過我獨最尾tank 得咁成功
第三pick 反而諗唔到揀邊個好

抽咗波先諗啦

Ayton肯定冇份 當值同mpj希望是旦中一個啦

等睇魔術無頭5 pick

我術真係唔知要tank 多幾多年

有啲驚當值同dsj 唔夾

最慘係當直係playmaker 但係dsj無球=廢左武功 如果揀左要睇下rick既功力喇

pick到先算啦 銀仔逼害 btw如果真係有第三真係祈禱袋利第二俾人選走

袋利去錯隊一定bust
希望入到熊
利申：迷杜克

熊如果真係pick袋利對小牛影響好大 好事嚟

魔術同國王真係開善堂

明明陣就廢過佢後面個d,偏偏贏最多

熊真係冇所謂, AYTON, DONCIC, BAGLEY都得

我只求小牛要doncic

KINGS淨係FOX同BODGANOVIC都幫手贏多5場

已經場場唔同正選

Nba有無試過有隊咁練人

湖人至少有第10pick
有邊個啱76人

1.1%直跳狀元

小牛 成日換g league d人打正選痴撚線

mikal bridges

Doncic 去邊隊我都會留意

dsj 當值 hb 諗起就j 死我 不過好似唔多夾

但bagley 去錯隊一定死

好少睇Bagley 其實吸引在邊

無咩feel

3D球員

體能，籃板，近框終結能力都勁，防守就差d

yup 即食極好用

基本上 家下可能上到第6至8位 76人好難選到佢

易bust在咩位 我覺得佢好薄

認同Bagley係頭幾最需要去岩隊
佢去岩隊可能上限最高
但隊野要俾到個定位佢 無的話只係高既Randle

Doncic其實都係相同情況 當佢未減肥 姐係當時一定要減 減完打咩位就好睇教練

佢薄都唔太大影響 反而係佢得分太集中低位 能力係有但好似未運用得好

睇hupu 牛區話Bagley 冇右手

bagley同大學d人打bully波 ayton都係

但係始終ayton身體質素好到爆炸

但係bagley就唔多岩我feel

小牛要jjj跟dirk學野吧

袋利入廢隊實變derrick williams
入鷹應該最好，起碼都josh smith

GOAT

DW生錯年代, 而家TWEENER反而吃香 同埋入錯隊

LM

不了

我鷹有John Collins了

鷹要mpj啦

MPJ 去鷹冇人睇

想知mpj 行情跌成點

勁嘅洗驚無人睇

lbj去騎前都冇人睇

想知如果第一二冇左ayton 當值 小牛又有第三pick 咩球員最好

真係冇人知, 佢又未必去聯合試訓, 單獨試訓都收得好埋, 多數唔知內容

見到HP 牛區個個中意當值冇人中意佢

佢傷完出黎打成點好難J得落, HUPU獨區我少去, 但見選秀區佢地唔知點解都幾J班巴

攞個pick去trade

no la 分兩邊 開頭對排位未去到咁高個時個個預左5 6 pick 就分左bamba 同埋jjj 再加極少數mpj

bamba 其實幾啱小牛 但如果去到真係高排位唔會想要佢

mpj又擺明係博

我就係係牛區睇到有人話mpj 唔知個傷要改唔知咩習慣好麻煩 都唔知堅定流 佢地個個剩係中意當值

HAWKS

如果頭二AYTON, DONCIC走左係幾難揀, 各有好處但都唔穩陣

都唔好話咩博唔博
出到嚟打到咁都幾冇說服力

成pat屎咁唔出好過

所以如果抽中第三嘅話 祈禱第二要走袋利 btw 袋利啱唔啱小牛用

佢出嚟呢下賭輸左啦

對落數落去，
我會博bagley先
講穩就bamba，衰極有譜

其實保持神秘感好過, 可能真心想幫球隊, 不過MPJ試訓好升番都唔奇

呢個真，專心抖到workout搏盡好過
不過我怕佢失驚無神會俾人red flag

MB3+DSJ個衝擊力會好強, 有DIRK教路, 我會搏MB3, 始終個上限高D, 前3揀個賣防守既BAMBA我覺得好唔穩陣

衰極係咪有譜好難講 我睇到好多人話bamba下限唔會低 但HP同連登都好多人話bamba係下限最低

同邊個比先
除Ayton同doncic，
Bamba未去到最低姐

唔明點解有人話笨巴上限低

當佢射到中矩同有ft既daj已經講緊係長期all star級球員

佢地話頭6嚟講

我自己唔BUY BAMBA下限高呢樣野, 始終覺得賣防守為主唔值得前5揀

有Noel仲使乜揀中鋒

今次我agger不過bamba pick and roll 好差 呢樣野扣極多分 呢個問題嚴重過冇肉好多

今季一路我都想mb3去mavs/hawk
Mb3唔可以亂用

一定DAJ咩, 可能係BE HUMBLE

唔係講笑，有個好pg 分分鐘鼻陰部可以刷到長期16+12

daj無cp3帶起佢真心唔會有今時今日成就

Bamba都仲有進攻可塑性
Soft hand幫佢唔少

Sit down撚有咁勁咩

其實pick bamba 都係望佢變到gobear咁

你講緊笑話？

10+8點都有掛

Bamba體能好啲，
Gobert就硬件贏曬
我自己覺得兩個style唔太似

16+12縮到去10+8
你贏

見有人模版放佢 bamba臂展同gobert都是痴撚線的

雙雙

任刷實得架

我自己覺得啦, 近年內線防守好既GOBERT, GREEN, CAPELA, ADAMS都唔係高位PICK, 因為進攻更需要天賦, 除非GM相信BAMBA進攻有潛力, 我睇佢就手長但爆發力唔強, SOFT HANDS彭巴講得冇錯, CATCH LOP同射波手感幾好, 但低位無論面框背框都冇咁滯

其實我睇好mpj

1. 嗰場係啱啱傷完 表現麻麻好正常

2. 佢係soft咗啲 不過喺nba要變大隻根本唔係咩大問題 佢身形本身都唔差

3. 佢仲有一個好大問題 好鍾意射contested jumper 但係我覺得只要跟啱人 俾佢撞下板 話俾佢聽幾時應該做啲咩 應該掂

受傷嗰度我唔太清楚 唔敢講

但係我覺得值得一博

尤其啲想揾基石嘅隊 我覺得佢係ayton之後最有star potential 雖然佢都係啲hit or miss

原來hp 都係放 gobear做bamba模版

你又啱，我都要再諗諗bamba ceiling有幾高

高啤進攻raw成咁喺nba都可以有咁嘅地位

佢加埋射波已經不撚得了 但係驚佢做太多 變到兩頭唔到岸

上限Gobert，下限Noel

佢上限應該係有射波嘅gobert

gobear 真係痴線 佢相對啱啱draft 個時原地模高多左6cm

冇睇歐洲波,想知當值三分其實係咪唔算準

未打大學前，bamba仲排得前過ayton

出手選擇差

唔係 Ayton唔係得Bully打法
佢係練到牛角位穩定中距+少少策應
如果佢仲係得低位爆入去 行情可能同現在既Bamba接近

果時係因為睇硬件上Bamba更高手更長
果時Ayton無今年咁大隻

認同 上限係射波好D既Gobear 下限係Noel
我維持想法 用上限計佢最盡係第五/六
佢係綱條型但唔算好機動
如果係細年 可能都可以因為防守賣點而上頭3
但係今年真係不了
唔好唔記得 其他計所謂下限 JJJ唔比佢差
JJJ三分準D 厚身D 防守比Bamba更加唔止係內線好 而且外線都唔錯
論合符現今籃球
JJJ似係 Stretch 4/5 Bamba係Rim protector
講上限 有人話JJJ已經證明到佢唔可以Create own shot 咁Bamba?
JJJ>Bamba

MPJ未傷前 上限可能係KD
Bagley 當值 Ayton唔洗講tim
咁行情上Bamba唔係第六最合適?

留名等睇又有人認自己係Kobe

乜受傷會影響一個人既上限既咩

mpj我覺得係pg級數，衰d分分鐘係lewis

sexton同trae young大家點睇

下 點解受傷唔會影響佢上限
一黎佢個傷係令佢大半年都上唔到場 唔係細傷
當唔係細傷既時候 好自然有D Moves係可能做唔番/難做得番
未講話浪費左成長既時間
咁如果PG已經對佢樂觀得番黎既上限 咁你認為佢值唔值第3? (唔排除有球隊無啦啦唔選Bagley/Doncic)

你點睇?
Sexton我個人今年鐘意既球員之一 但唔值1-7位
最大賣點 鬥心

Trae Young
三分好就Curry 唔好就浪射
Assists黎講Vision唔錯 但如果佢射波唔夠威脅 速度唔夠快 會令佢助攻低

但係真係唔多skills囉 穩定mid range唔算係標青啦連whiteside dwight都射到

d人話想要joel embiid咁既進攻就仲差好遠

防守有身體但係缺effort

同埋比人話好似wiggins有種focus比人感覺唔care既心態

結論係我想講佢唔似會係一個franchise player 但係會係一個great piece

我睇外國文話Saric,Bogdanovic,Mirotic入nba前係歐洲都有相似既數據

34-5% 3pt% 80%罰球

而有人計過佢今年既3分出手 減去所有last second attempt有36.8%

source

所以我諗唔擔心?

sexton一條友帶到alabama入march madness真係好癲，佢打法好食身體質素，但係佢身體質素又唔係頂級

幾點擲銀仔

JJJ 係 高大版3D 球員
進攻3分係唔錯嘅，但見佢射姿有d飄
持球同低位真係好raw
以今年嘅標準，上到好多mock draft 第3，我覺得唔係好值
top role player feel

Whiteside Howard 入nba前真係有穩定中距？
佢家下對抗性比mb當年ready
防守個度 籃板唔擔心 佢搶唔少進攻籃板 能力無問題 但積極性係比較令人膽心

我認係相對黎講 上到頭三就真係唔值 但第四五真係ok
射姿方面的確係 不過都算soft hand
咁上限又真係賭mpj吧

A頓真係唔擔心，瞓住都成材

比較concern佢可以lead到隊波去到邊個位

嚟小牛

好似唔係今日

仲要佢依家只係二十未夠
上面三個都廿幾先入nba

wendell carter jr同jjj 又係定位上類似球員
但技術上好似好d全面d
但防守同身體質素冇咁好(但都已經唔錯)

mpj 以一個目標係top scorer嘅球員黎講
佢d技術同控球都好硬
有d類似kuzma 咁

都係個句 有頭四 pick 點都係ayton Bagley mpj doncic是但要一個 起碼博基石 jjj 頂級role player 料

佢本身今年要係控球落功夫 衰在傷左

可能直跳狀元呢

如果選bagley就爽

唔好搞randle

randle貢貴 講真你地湖人如果2000萬一年你都唔想要啦

狀元的話牛絕對有機會揀當值over Ayton

唔多信會真係咁 小牛求內線已經求左好多年 ayton嘅急切性大於doncic 不過有狀元我飲油都得 冇可能嘅事

始終nba 唔係真抽波

得罪左銀仔無計

cuban真係好撚煩膠

mpj 要試訓先知
當值都有啲保留
唔想仲係年年輸籃板同冇rim protector

牛仔真心唔會有狀元
反而諗緊會做邊隊上頭三？ 咩直？公牛？

公牛啦, 市場夠大, TALENT都唔錯, 多個前三好快起飛

根據聯盟抽波做馬經驗 公牛真係有機

咩直都有機啦

我鷹會唔會被迫害

老實說 牛同鷹可能有一隊要落第五

淡定等抽波啦，
諗咁多有咩為
14年夠無啦啦俾cavs攝到上嚟no.1啦

今年輪到76人 又中狀元

祝兩隊落晒去

字母細佬仲未決定到

騎士中狀元

睇6-7隊最有機會得到銀仔祝福/補償點睇都得騎士

76人狀元，騎士榜眼，金塊探花

咁不如騎士狀元，活塞榜眼，金塊探花

出現呢個排位嘅機會率有幾高？

咁都出到既 銀仔水洗都唔清

是但啦，不嬲都知係做馬

有冇隊會揀二波

湖人有派scout睇佢 但應該落選簽

小牛擲銀仔贏左 保底有第6pick

最新次序 不過都要睇抽波
Btw hawks教練過太陽的話

cuban 應該都會揀doncic 嫁喇
咁樣小牛個後場就會好撚勁
不過個底就廢到無倫

Ayton+booker

擲銀仔又輸 連教練都走埋

有first pick 點都ayton

唔pick Ayton 後悔一世

但冇咩可能月有first pick 所以求doncic

Suns 簽埋buxxxxxxxx 教，選埋ayton 直接起機

不過刷分仔打唔打到ball movement

唔覺得佢BBIQ有問題喎, 點解打唔到

有時覺得個波落佢到就停

可能無跟過好教練

係 太陽真起機

咁佢係太陽主力得分點, 今年都5個助攻啦

今季有段時間打pg，不過都打得麻麻

估不到zach Colin’s 又打幾好

咁唔會廢既
係唔值10pick

的確 以上黎計真係唔太值

Kentucky’s Diallo to enter draft, hire agent

Jalen Brunson Declares for NBA Draft

News updated:

Kentucky basketball's Hamidou Diallo declares for NBA draft, will sign with an agent

Duke's Wendell Carter Jr. declaring for NBA draft
節錄:
Carter's mother, Kylia, wanted her teenage son to return to Duke while his father, Wendell Sr., wanted him to enter the draft. Carter Jr. said that his parents helped him make his NBA decision by taking the emotion out and making a business decision.
笑左 姐係要用「錢」 去說服老味

Zhaire Smith Staying in the Draft

而家卡達估計排名pick 6-11, 但到下年你話佢會變1st pick candidate 就話留校打多年

否則點都係完freshman 後即入NBA 好過

傾屎係咪偏向pick番件底
見最新mock draft pick左大橋

KINGS爭小前, 而家排第七, 大橋都合理

PLS DONT 搶大橋未久

本身76人已經難pick大橋
先唔講如果Kings排第七會選咩人
係第七係分界線 (開放亂黎) Sexton Bridges Young Knox大亂鬥

家下個勢 如果最尾排第五或六既隊特別鐘意大橋 選佢都唔係可能 所以佢行情有機會再上
話就話唔係Freshman排位高極有限 但正如我上一句咁講唔出奇 同埋佢都算係近年我覺得值得高D順位既非Freshman

有冇人有留意jacob evans
好似幾好j

我見識少 不如巴打介紹下

睇返啲專業嘅介紹好啲

總括嚟講 又係一隻3d
都算係可以create own shot
今年平均一場射成5球 都有37%
幾全能 個人覺得冇乜眀顯大嘅弱點

今年冇乜佢嘅片 呢條上年嘅俾大家𥄫下

錯link 呢條先啱

Jarred Vanderbilt呢件幾有興趣，控球前鋒，UK出品，二輪頭可以搏

Justin Jackson 幾好既拼圖型球員

二輪頭會有咩正野

留校搏下年好似化算啲

係全面 但體能好似唔突出

算啦 佢declare左 睇數據真係唔吸引 又無咩上場機會
但之前high school都幾好J

原來傷左幾個月

好似未請agent

好似話HS senior傷過1次 今年傷左兩次
所以又有人話可能佢根本無信心等到下年會無咩傷咁入1st round

Rodions Kurucs 20碎Latvia 6'8 SF新仔

射波出色 Size好
但係防守 控球 對抗性普通
最關鍵係曾經大傷過 nba draft net傷到明 nearly injury prone
上年曾經declare過 但係因為同巴塞隆拿有合約係身 解約金成幾百萬歐元 所以就退出左draft2017
上面段片係上年係pro day既workout (入面有fox同76人選左果個C)
ESPN話好多球探認為佢係今年第3好既int球員
BTW 我唔知第2係邊個

-.-

做咩?

第二應該係Musa

Musa好似仲好 至少唔係injury prone 起手又利落

今年都未見得入到first round

就係今年應該無first round
所以有人話叫佢留多年可能下年First round (下年細年D 同埋等佢養傷)
但係有人話可能根本佢就係對自己既傷無信心先可能把心一橫選左先

佢依家養好傷未先？
講真佢有first round有保證約都還好，
起碼球隊可以俾吓耐性先
二輪俾人揀中，人地真係睬你都有味
真係除非好睇重佢potential，
不過機會好低
至起碼我二輪選完佢，
都會質一份幾年底薪過佢，同埋得一年保証約

佢試水姐冇請AGENT, 無行情咪返校, 佢D SKILLSET其實幾吸引, 如果打好一季入FIRST RD問題不大, 不過可能都想快D入NBA

都唔洗打好啲，養好傷易話為好多

望就望個傷係好得
希望真係試下水溫好收手 如果唔係....真係浪費
都幾認同skillset幾好

bamba連入九球三分

好似射姿唔同左？

覺得去得雞記大部份都想打一年去選 所以唔奇 佢個位如果雞記招到啲五星新仔 焦點可能就唔係佢到 仲要承受再受傷風險

上reddit見到呢個人地分享既Database
可以參成下

開唔到

我開到喎

Mitchell Robinson
好似幾好J

冇打大學 太多未知 不過我覺得十尾pick值得博下 睇落唔太差

值幾多就難講 但潛力的確唔錯
我估二十打後 佢無打大學 scout更加睇重workout

agger 佢排第幾 完全係睇佢workout表現

想睇啲片嘅話可以睇nba scout report，唔止講優點，會講埋有咩唔掂，不過依家唔係得好多條

呢幾日會開始整片介紹今年Draft 敬請期待

支持！

都唔係太明Carter 憑乜排咁高，等你再介紹

留名g持

多謝兩位大大支持 盡快
我諗住先選5個必講新人 每人一集
你地覺得有無需要先開一集講開今個Draft有咩特點?

呢啲我始終唔識

不過我覺得開頭講兩句 再開始介紹就ok

希望你可以介紹埋啲冷門啲嘅人

好 盡力

整緊選秀片 想請教各位巴打 你地講得配番岩既片段有幾緊要? 定係其實好似後撤步既做法都得?

???

唔知我鷹第幾pick呢

3,19,30

未firm 都未真係抽次序

仲有一個禮拜抽波仔

等唔切啦

臨尾係咁贏
希望抽到top3

抽籤係香港幾點抽

騎士又中狀元簽

5月16朝早

朝早幾點

應該朝早8點

玩半個鐘，之後播playoff

好波

無傷計

Jason Tatum 勁啲定M. Porter 勁啲？

無傷嘅話m.porter基本上做硬狀元

mpj ceiling係franchise player
tatum 似頂級二當家

但睇YouTube d 影片
感覺MPj 射姿怪怪咁， 動作唔係太流暢

但，佢算太傷嘛？

你睇幾時既？傷前定傷後？

都有呀

咁你點睇？

認同佢唔傷上限係Franchise player 只係傷完唔知係未ready/好唔番就上場幫大學打真係唔理智
行情一定入唔到頭3 應該4-6但唔排除再低D

佢出翻嚟打真係扣好多分
不過我覺得頭6隊總有一隊買佢帳

佢如果回復到本來個態連狀元都唔係無可能，實會有隊係4-6博下，博到就發達

我都覺得搏得過 獨行俠如果冇當值我都覺得應該去搏mpj 好過pick jjj個啲

當小馬有3rd pick, Ayton, Luka 走咗

如果佢又想要多個SF. 正路都會揀Bagley

點會同你博呀

呢個真
依家mpj實力上冇咩保証得嚟又傷完，
喺大學又prove都未prove過

同意頭3pick應該唔會搏mpj 純粹個人感覺唔太鍾意bagley 但如果第4pick打後覺得去pick jjj個啲不如搏mpj 可能有機會變基石級

上第3基本上無可能，除非有咩突發消息，就算私低下既workout唔理想，都仲有Bamba同JJJ考慮，今年第3係唔應該諗位置, 堅係應該而且會考慮諗天份先

第四隊如果單單考慮上限而寧願搏MPJ，係合理既
不過都係唔好忘記Bamba最近跟左勁Trainer之後就馬上有片俾人J佢射波其實好好
咁段片又真係令我對佢有改觀左唔少
而JJJ我一直覺得佢比人睇低左 雖然內線得防無攻好易Bust 但係佢無攻係講緊Create Shot
而考慮到NBA流行既打法 佢射波咁出色 打Stretch 4我覺得會好top 可能唔係大佬 但做二佬可能好勁

新chris bosh

老實講bamba定jjj好 兩個比我感覺都係得防 好怕呢啲 成日覺得如果高pick選有啲唔值 由其小牛呢啲勁耐都冇高pick

第3pick真係r爆頭

兩個唔同喎，jjj就係3d黎，啱晒依家打法，夠全能，不過做唔到基石，如果係塞依啲揀佢會好啲，一啲搵基石嘅隊其實唔啱佢。
Bamba就可能做到識射三分嘅go bear，可能會啲隊會用啦做基石

都係得罪銀仔 bamba jjj同太陽一人一個啦

俾JJJ太陽 真心好過Bamba
Bamba防守太想有數據 耐唔耐亂跳
JJJ射波又好過佢
去太陽打PF Bender果堆可以放棄

點解要放棄，慢慢養有咩問題

我就buy Ayton>bamba>Bagley>>>jjj

我個人 Ayton>JJJ>Bagley>Bamba
Bender得啖笑 就算講唔上「放棄」 但係上陣時間就係得咁多分俾唔同球員
而且太陽總教練如果真係有料 再執執隊波 有核心既booker同JJ 可以考慮以playoff為目標
下年唔得後年都要

我會揀ayton>bagley>bamba，jjj依啲綠葉大腸仲未需要，ayton唔使講，bagley就因為我覺得佢上限仲高過ayton，不過要時間。Bamba就防守好，不過進攻太差，訓練啲片講真參考價值一般，除非佢真係show到自己進攻都勁，如果唔係我都會擺第三

好正

三位巴打，三個不同睇法

自己放出黎訓練個d J片真係唔好信 bamba好似都會去聯合試訓，到時再睇下，不過大機會唔打5v5

訓練同正式比賽唔同環境無得比，之前睇圖話湖人訓練個陣射罰球個個都九十幾%命中，連鳩猴都係，仲要射千幾次

同意個啲片真係唔好信 如果bamba有進攻應該唔只呢個行情

我記錯，冇咁癲，得八十幾。不過都睇到訓練唔可以作準

Lebryan Nash 去左邊

即戰力黎講，做苦力我覺得bamba隨時好過ayton

我就傾向太陽揀ayton>bamba>bagley
我覺得太陽喺防守上始終欠缺重心，
Bamba只要喺防守端交到貨，
太陽已經好打好多
Bagley ceiling係高，
但太陽存在住一個問題係養唔曬班仔
Bagley/chriss/bender都屬於高位face basket嗰type內線，
放棄一個好基本，兩個亦唔出奇
我就簡單啲，一個bamba對chriss同bender唔會有咩衝突

做苦力就係，防守嘅話Bamba應該係今年最勁，ayton進攻勁好多，防守就有心態問題

Ayton做苦力，個教練一定係天才啦

我就唔多理訓練片，
但佢場上出嚟手感係柔軟，
未去到咁悲觀

我覺得當值會跌出前3

除左鷹之外唔覺得有隊會揀佢

小牛可能會，不過佢肥咗真係減好多分

我覺得牛會揀ayton>>>Bagley>jjj

我諗個順位都唔會跌到依3個都揀唔到

btw連續2季選秀都好高質

太陽真係最大贏家

小牛應該都係揀內線
最大機會揀當值應該係熊

今年抽到頭三會穩陣啲嘅

如果我係熊gm係2-3pick情況下我會價向揀Bagley,JJJ

狀元就隊隊都實揀ayton

我覺得doncic去鷹既機會較大

75%入前3都入唔到
太腸真係得罪銀仔了

第三當賺咗

咁諗最好
之前幾年，年年咁諗

點解你睇到jjj咁好

三連第四我都冇野好講了

無睇好佢，單純熊個球隊配備我會傾向揀4號>>2號

doncic又未勁到令我覺得非揀不可

當然仲未workout仲大把變數

上年揀到西蘭花有賺

前4都有料(除左豬閪富)

我覺得熊如果第二反而大機doncic

我係Gm我會搏Bagley

2號位可以續Evans

係，上年就算第三我都要西蘭花，就算同波揀都好難揀，係狀元應該要硬豬，不過豬一黎就傷一季

對熊嚟講，最好唔洗教

如果中狀元應該要續乞衣頭打真軍了

Payton Booker JJ TJ Ayton

其實應該trade埋tj比機會bender

有spacing打 Stretch 4

私心咁諗，去熊對Bagley 係最好選擇

中唔中狀元都無WINDOW比個GM再玩多季, 不過PAYTON真係好麻麻, 睇下有冇D人可以簽或者TRADE下

今年一般啦

近幾年計 17> 14 > >>> 18 >= 15> 16

乞丐頭無市的，我估30m/3y 都搞惦。

McD已經最後一年約，今年仲tank都幾肯定死硬，payton就算啦，無樣勁，寧願簽條友頂佢算

10M一年唔撚係掛 當佢地搵唔到人一年QO算啦

我自己頂晒龍都係qo算，大把人勁過佢

太陽手上TJ, BENDER, CHRISS, 今年仲有個15 PICK, 下年有鹿個PICK, 根本波都唔夠分練唔晒, 如果佢地唔係貶值前換野會幾浪費

15th 揀唔揀到sexton

揀唔到啦，其實我想trade tj，同西蘭花撞位，又話唔想打後備，依家數據個樣又唔差，如果加pick應該trade到啲人

冇Sexton 15th雞記個Shai Gilgeous 啱唔啱洗

都未必有, LONNIE WALKER可能有

我寧願要件Zhaire Smith好過，pg嘅話簽人算

其實而家太陽換左新教練同當值咁熟 冇ayton 會唔會選當值行先 由佢尼key ball

個外圍放守會唔會放題瀨屎
booker+doncic

當值肥咗之後守p&r廢到癲，本來都仲跟到，依家完全跟唔到

仲要佢守1號，會點樣比人玩死

如果個外線係依兩條粉腸嘅話，應該Payton依啲都打得爆大腸

所以我會傾向ayton>>>>>>bamba

唔中狀元就trade down落第5揀bamba

我諗無乜人心目中係BAMBA>AYTON

好似見之前有會員話佢可以當pg打

應該咩直gm都做唔出

當個個賓閪咩，佢依家慢到咁，打3/4就得，邊打到1

我意思係只揀佢地2個，其他人不作考慮

Bs呢啲咁多年先出一個邊有咁易 佢唔減肥要佢key ball咪變土佬咁養

唔係唔得，防守守2，進攻做keyball個種

同2年前harden 一樣個隻

NBA D TRAINER咁勁, 減肥無乜問題, D人預佢去左NBA體能可以提升少少添, 但打1始終都太為難佢

我就覺得boston會搞bamba,ayton

籌碼大把，今季一定大搞

係搞都搞AD, 要D新秀把鬼咩

AD唔似而家會走啦

高pick苦力做咩

如果唔係Chriss/Bender 我都支持唔好輕易放棄新人 但係對佢兩個真係唔多有期望
反而唔知Bagley同JJ會唔會撞撞地 如果唔撞可能考慮Bagley好少少
如果怕撞 Bamba唔會有球權問題 同埋真係定海神針 但係如果第3真係要諗下

用Doncic打PG唔係無可能 當然佢就算減完磅都要時間 而且要守PG都係吃力 但其實唔一定要進攻同防守都係打PG姐
雖然playmaking勁都可以打SF 但係如果咁樣意味住PG位個球員唔可以控太耐波 問題有幾多PG做到? 其實睇配合 當初都唔多人信BS真係打PG啦

以依家咁睇 Doncic做狀元唯一可能就係因為太陽新教練選佢

同埋我唔支持係1-6 trade down 今年1-3 同4-6係有分野 但係輕易Trade down 萬一選唔到最想pick果個咪又係柒 Trade Down又唔見得好有jetso姐

仲有 今年既整體質素同潛力我個人都係覺得above average既 唔好因為上年既新人表現太好而低估左今年

我甚至覺得top5 今年仲實用同好過上年

潛力big man同WING而家係稀有過G既

稀有度就緊係
但係內線一般成長需時更長 同時更講對抗性 下年一定又有人無耐性話bust
講實用又睇你點睇 （由上而下）我認為某程度上前幾年點解話內線無咩人材 原因唔係單單nba戰術小球化 準確黎講係係呢種潮流下年輕內線未追得上小球重點要求球員要有既特質 過左幾年 當訓練系統球探系統跟到 情況就有左改變 少數例外係ok4

上年就3隻Guards 搶曬話題 ，作比較（Ball, Fox , Dennis Smith)

今年到3隻內線 （Ayton, Bambo, JJJ)

一早講左pick佢就係當佢BS咁用

TT同Jr返生，騎會pick咩野人?

再加上新教練套野+埋佢會有加成
本身係Rubio/Dragic fans有跟開Jazz同Slovenia Jazz成套進攻form佢執出黎

太腸我覺得可以試下trade booker換pick 揀曬ayton,doncic

認真，唔覺換到

始終覺得booker依種無防守身體質素唔強傳導能力不強既刷分球員水份高

感覺上似JJ REDDICK 料

Booker 值1st / 2nd pick ?

無可能，搭埋Josh Jackson 都唔得啦

搭埋有機會得

要睇同邊隊換

Josh Jackson非賣品黎

只要太腸確保中狀元揀到ayton就得

doncic應該排2-4

booker疊tj+食下爛約 睇情況換doncic返黎

刷分仔單換到狀元我都唔會換，選第二個又要練又要驚bust，刷分仔至少暫時睇上限至少all star，所以我係McD嘅話一定唔會換，特別下年要起機

有會員講到佢一定打唔到PG咁
太陽新教練係有加成 但係如果狀元又好似無理由唔選Ayton
當然如果係2/3名 又有Doncic就唔洗諗一定係Doncic

認同 雖然FF既話如果換到狀元 會係 Ayton Doncic JJ
問題係3個都太新 下年應該起唔到機
與其係咁 不如 JJ Booker + Doncic/Ayton 又無球權問題又唔會太後生
大佬其他唔係基石既球員都係到練緊 個個都練緊 成績好難好 不如試下拎好D成績啦

講真，有刷分仔嘅話贏三十幾場唔太難，而我都會對依個成績滿意。但係ayton doncic 西蘭花嘅話我唔睇好贏多過三十場

如果用booker+其他球員換到狀元 粉絲都未咁okay 又要reboot邊個想?

位呢d好死 打法上配合到 你出5個6'8 or 6'9都得嫁
其實下年隊波要沖下 Booker呢d開到聲
當值即戰力比較好 Ayton就天花板高d
其實就睇你點睇 而且有風傳sunmer會爭下Capela

Ayton可能高過Doncic
爭Capela就未必好 始終CP3+Harden對佢既表現好有幫助 實際未必咁好而且未必平

Ayton天花板高d就一定嫁啦
但始終覺得呢幾年playmaker難搵+當值有即戰力+佢岩/熟Kokoskov套戰術
如果pick到佢 爭Capela就好對路 補返個內線位 而且有即戰力 叫做唔pick Ayton既代替品
正路係冇Ayton咁大潛力 但防守/總體起碼係top先 再加上當值 唔愁冇人餵波比佢
咁樣就符合返之前Mcdonough講過下年要衝呢個目標
而且Booker出到聲 我諗再唔沖佢會想走

仲要睇下會唔會用Warren換下野 一黎佢係非不動產入面最有價值
而且佢射唔到3分黎講係Kokoskov戰術底下有D蝕底

學彭學翔話頭

18梯除左ayton 後面個堆都有明顯弱點，什至好易bust

17梯史詩級大年，唔識養都唔會太bust ( fox ?亂練都有十分場）

capela單料算啦，個記者可信性又唔高，最重要係放風都唔係依家放

都真既 睇完得啖笑

17年選之前 我諗無人會覺得係史詩級
可能今年班人打落都唔係差咁遠姐

d人當左ben係依屆掛

17年幾年前已經講緊，點會無人覺得

17梯班人佔左全美分齡隊好多隊

是但上網搵左段野（2017年5月寫）

2014 Draft前 好似個聲勢仲勁 咁當然講聲勢17點都高過15同16果堆

乞衣其實幾啱太陽呀
有防守，分到下波，心態都幾好，
搭booker 可以互補到

ayton
chriss/bender
jj/tj
booker
payton

keep到呢套陣容 三年後有機會挑戰西決

我自己覺得
ayton + payton >> doncic + capela

仲要capela 今年一定貴
有錢不如用黎補d 高質veteran 做mentor

縮返d先，三年後應該去到second round

冇見一排你又on9左 宿敵都唔洗咁燈
意粉頭岩岩黎個幾場好D之外 之後都mama地

3年入到playoff再傾

呢幾年一定係以入PO做目標嫁啦 唔係就留唔住Booker了

payton 真心嚴重俾人underrated
俾d時間夾下會ok
同埋我真心好鍾意jj的

唔覺佢underrated

唔覺得佢今年會有over10m約

佢係UFA ?

有$5m ，$5短簽兩年 , 佢都偷笑啦

T. Evans 上年得少過$4m

乞衣頭都有人j，咩世界

老啦EVANS.

叫佢收生啦.

拿你底薪打黃蜂, 有得留NBA 仲想點?

去太陽, 休養下, 之後底薪JOIN 我皇騎士團啦.

可能打到PAYTON 退休都未必入到
因為百BOOKER唔走.........呢件球霸, 唔理球隊勝負, 只求自己數字...

要大約, 搵錢既打工型.球員......

呢世都唔會CHAMP

除非底薪做BENCH

講真，做吓替補is ok
一係練翻手三分，
做吓booker呎type guard隻刷鞋仔

14嗰班ceiling係好勁
當年俾你見到exum, randle, gordon, smart呢啲，
都有好大可塑同幻想空間
上年班人球風打法比較明顯，
論條件唔及14，但比14成熟

佢最多咪射波唔掂，同pnr def 差
但佢係一個幾solid 嘅pg
而太陽會係一隊適合佢嘅球隊

乞兒求底薪好啦

拿, 太陽比多D. 一年六百萬夠啦

呢二樣死症啦

不過唔緊要,. 太陽都係防守放題...

由得你攻......實夾既!

CEILING 既野..........睇下隊波會唔會陪訓你?
操唔操你, 比唔比你上場, 傷左要唔要你夾硬打
仲有, 同位有無人阻住你.

14傷患問題都算幾多

仲唔夠咩，依家大腸就係要識射三分嘅人，等刷分仔唔使一個人喺出面比人夾

收咧傷都幾件

睇吓嚟緊有幾多個拎到長約

Wiggins embiid

最擔心係exum同parker

支持狀元揀trae young

=.=

Smart 都係

安治唔似會比大約

有jj 有chriss 有tj 有bender 如果pick 埋ayton，邊個咁得閒去曬夾booker

前四個依家喺到咪又係場場夾刷分仔，就算有ayton都冇咩分别，ayton係中鋒，對刷分仔喺三分線比人夾有幾大幫助

有個咁強嘅中鋒，邊個敢咁放膽出去夾，仲要ayton 可以射到波
而且payton 好處就係佢真係會分波，又會剷入去拉開空位，唔洗booker 下下拎波自己黎
所謂spacing 唔一定要靠range 去製造，
而且上幾年太陽都tank mode，可以唔洗咁認真睇
你要一個三分勁嘅pg，咪pick trae young囉，一係你trade curry 囉
同埋我係講 ayton + payton > doncic + capela

部分認同，反正唔貴咪用住先慢慢搵替代品

唔通真係用mike james,ullis咩

都唔洗衡量咁多
有狀元籤就直接pick ayton，追capela就唔會發生

Ayton 係咪真係咁強都未知

就算kat都好少比人夾

講真，nba文化好少唔跟draft stock去揀狀元
近二十年我諗得bennett呢個case
依家ayton明顯係一支獨秀，冇人會放過呢啲中鋒

同埋mock 狀元 應該只會去狀元隊workout (什至唔去）

呢個文化幾時開始

Ben Simmons，只去76人
富去左4隊好似

Kat 無去湖

會唔會咁分鎖定未呢？

Ben , Kat 鎖定
Fultz 未鎖定

富個風聲好似都鎖定左

可能boston無比promise佢而之前個d比曬promise掛

係 1Ayton有得選點都選
2時序問題 先draft後fa 就算你話capela開口話黎硬都好 點都係補得一個得一個位
3ayton加Payton 好過doncic加capela

Bennett個年根本係集體廢 所以先同外界估既好唔一樣

點講都好，pick ayton 肯定穩陣過doncic
至於payton個位，遲啲再算

可以咁講 新秀經理人同球隊試訓班人點都有溝通
另一樣顯示到既野係球員意向
你試下如果太陽拎狀元抽 太陽又屬意佢而唔太考慮doncic的話 Ayton可能只去太陽既workout

好似係富去完塞 塞又認為富同其他前列新秀分野唔大 所以就trade to 76人 一trade完大局已定

不過講開，12draft時，
有人放曬風Waiters有球隊俾咗promise，
晨咁早收埋自己邊度都唔去
只係係咪騎士俾promise都冇人知

玩ESPN個模擬器，獨行俠第一大腸第四

果舊野好低能

Mb好似無去過workout
經理人選隊比醫生報告

比D球隊FANS開心下姐, TANKATHON都有個

派報告通常係姿態嚟姐，
話俾球隊知我個客戶想唔想去你嗰隊

記得Kris Dunn好似都係咁 冇俾Report Celtics同Suns

YouTube 睇過集野講nba球隊選前選緊選後做既野

好正

有無link

搵過下搵唔到了

記得有條14年kings嘅draft night片
相信中間cut咗好多

幾時抽波

我獨點都唔會有狀元

好似話星期二早上八點

希望瘤弱pick到Mikal Bridge

ESPN介紹今年lottery prospect嘅優缺點

喺hupu有人打晒成篇出嚟

唔係要login先睇到咩?

可能果位巴打係espn會員

咁最好叫佢copy 埋內文出來分享下

唔介意嘅話睇hupu依條link，全英文無翻譯

Thx for sharing

倒數2日抽波仔

唔係聽日抽咩

美國時間15號

（香港時間16號）

香港時間16號早上7點半

其實佢未必錯

到時都唔係直播黎嘅

呢個真，
不過睇到愛隊入到頭三嗰吓，
個心會好撚舒服

真心想見到太陽有頭3 小牛就對唔住講句俾個頭3你都未必馬上起機
利申:單純想見到有年輕核心既球隊重建得成姐

特登倒水咁去輸波值得比狀元/頭3 大腸咩？

希望銀仔 做下野

數字人都三個，比大腸一個唔係好過份啫

一向覺得Tank無問題 唔通好似Hornets Pistons個D咁長期係第9 第10位咁樣好咩

希望塞拎榜眼

呢幾年好似倒數第一果隊都拎到狀元
大腸應該穩

攞第四

上年好似都倒數?

上年尾二攞第四，前年尾四攞第四

希望中一年狀元
想睇Ayton+booker+jj

jj又學刷分仔咁帶啲殘廢嘅去，等睇又第四

有預感太陽拎唔到第一

騎士

如果占士走
Cavs pick mpj都唔錯

真心，頭二都滿足，博下會唔會狀元個隊揀咗當值

又做比騎士？

真心唔明騎士市場又唔係大
占士果年出走咪出走lor

使乜「做」返個頭籤比返佢地

做一年都算，仲要做幾年

幾乎冇可能

可能咩直個啲會

更加唔會，狀元中鋒係咩直傳統

咁易估就唔係咩直啦

認真

魔術真係最大機會揀T. Young , 唔通繼續叫DJ Augustine 繼續打正選咩？

如果佢TOP 5 PICK走去揀齊羊

除左恭喜我都唔知講咩好

只能說 其他隊多謝佢 特別係第七位

DX最新MOCK
1. Phoenix Suns
Deandre Ayton
2. Memphis Grizzlies
Luka Doncic
3. Dallas Mavericks
Marvin Bagley III
4. Atlanta Hawks
Jaren Jackson Jr.
5. Orlando Magic
Mohamed Bamba
6. Chicago Bulls
Wendell Carter Jr.
7. Sacramento Kings
Michael Porter Jr.
8. Cleveland Cavaliers (via Nets)
Trae Young
9. New York Knicks
Collin Sexton
10. Philadelphia 76ers (via Lakers)
Mikal Bridges
11. Charlotte Hornets
Miles Bridges
12. LA Clippers (via Pistons)
Shai Gilgeous-Alexander
13. LA Clippers
Lonnie Walker IV
14. Denver Nuggets
Robert Williams
15. Washington Wizards
Kevin Knox
16. Phoenix Suns (via Heat)
Zhaire Smith
17. Milwaukee Bucks
Aaron Holiday
18. San Antonio Spurs
Keita Bates-Diop
19. Atlanta Hawks (via Wolves)
Troy Brown
20. Minnesota Timberwolves (via Thunder)
Dzanan Musa
21. Utah Jazz
Anfernee Simons
22. Chicago Bulls (via Pelicans)
Jacob Evans
23. Indiana Pacers
Khyri Thomas
24. Portland Trail Blazers
Chandler Hutchison
25. Los Angeles Lakers (via Cavs)
Mitchell Robinson
26. Philadelphia 76ers
Bruce Brown
27. Boston Celtics
De'Anthony Melton
28. Golden State Warriors
Jalen Brunson
29. Brooklyn Nets (via Raptors)
Moritz Wagner
30. Atlanta Hawks (via Rockets)
Grayson Allen

Second round
31. Suns

Elie Okobo | PG | Age: 20.5 | Pau-Orthez

32. Grizzlies

Tyus Battle | SG/SF | Age: 20.6 | Syracuse

33. Hawks

Jontay Porter | C | Age: 18.4 | Missouri

34. Mavericks

Donte DiVincenzo | PG | Age: 21.2 | Villanova

35. Magic

Shake Milton | PG/SG | Age: 21.6 | SMU

36. Kings

Melvin Frazier | SF | Age: 21.6 | Tulane

37. Knicks (from Bulls)

Gary Trent Jr. | SG | Age: 19.3 | Duke

38. 76ers (from Nets)

Jerome Robinson | PG | Age: 21.2 | Boston College

39. 76ers (from Knicks)

Chimezie Metu | PF/C | Age: 21.1 | USC

40. Nets (from Lakers)

Hamidou Diallo | SG | Age: 19.7 | Kentucky

41. Magic (from Hornets)

Jevon Carter | PG | Age: 22.6 | West Virginia

42. Pistons

Landry Shamet | PG | Age: 21.0 | Wichita St.

43. Nuggets (from Clippers)

Devonte' Graham | PG | Age: 23.2 | Kansas

44. Wizards

Malik Newman | PG/SG | Age: 21.2 | Kansas

45. Nets (from Bucks)

Rodions Kurucs | SF/PF | Age: 20.2 | Barcelona 2

46. Rockets (from Heat)

Justin Jackson | SF/PF | Age: 21.2 | Maryland

47. Lakers (from Nuggets)

Isaac Bonga | SF | Age: 18.5 | Frankfurt

48. Wolves

Devon Hall | SG | Age: 22.8 | Virginia

49. Spurs

Tony Carr | PG | Age: 20.5 | Penn St

50. Pacers

Trevon Duval | PG | Age: 19.7 | Duke

51. Pelicans

Sviatoslav Mykhailiuk | SG | Age: 20.9 | Kansas

52. Jazz

Kevin Hervey | SF | Age: 21.8 | Texas Arlington

53. Thunder

Rawle Alkins | SG | Age: 20.5 | Arizona

54. Mavericks (from Blazers)

Brandon McCoy | C | Age: 19.9 | UNLV

55. Hornets (from Cavaliers)

Jalen Hudson | SG | Age: 21.9 | Florida

56. 76ers

Kostas Antetokounmpo | SF | Age: 20.4 | Dayton

57. Thunder (from Celtics)

Issuf Sanon | PG/SG | Age: 18.5 | Olimpija Ljubljana

58. Nuggets (from Warriors)

Kenrich Williams | PF | Age: 23.4 | TCU

59. Suns (from Raptors)

Karim Jallow | SF | Age: 21.0 | Bayern Muenchen

60. 76ers (from Rockets)

Amine Noua | PF | Age: 21.1 | Villeurbanne

頭幾唔意外
但係Carter過左MPJ 唔通MPJ又有壞消息?
Lonnie Walker仲係高過Zahaire Smith?
Knox搞咩???去到15?
Keita Bates-Diop係邊個? 大四SF，每場成19.8分，命中令仔，又好似幾好
Troy Brown仲有19?
Anfernee Simons值咁前?
Chandler Hutchison?大四SF，但係數據唔令喎
Porter細佬落到第2圈?
Gary Trent, Diallo, Duval,Alkins,McCoy搞咩
Newman愈打愈好都係咁後

比較番呢個同5月9號nba Draft Net果個 都差好遠下

發夢見到大腸抽中狀元，點知唔計要抽過

太長唔quote，Zhaire Smith, Lonnie Walker, Kevin Knox係幾個榜順位都接近，基本上都當係差唔多水平既球員，Knox都跌得明顯，可能體測後會升

Hutchison同diop係nd都低估左幾多，即戰力強既wing入唔到lottery但都唔會去到2輪先有人揀

細porter我都有少少奇怪排咁低，我當佢細沙邦咁睇，可能弱少少，20-25位左右差唔多

排位始終係nba gm指標
Dx排位亂過龍

以前chad Ford 係度就有指標性d, dx順睇d既但有時有d獨特睇法（好似16年好長時間simmons係第二）， nd都排得麻麻個人覺得，同埋佢地對外國球員普遍睇低

牛仔pick邊個好？

但係nd同DX 我會buy nd多D
至於你話即食wing排係lottery後面我唔太認同 今年始終係長人大年 就算Raw 我覺得都值得係lottery後搏下 Wing係前列又唔係弱成咁 Big Small Bridges Walker Smith 理解唔到
Diop還好 Hutchison一睇數據已經唔想睇落去
我諗細porter同Knox可能各自有壞消息 如果唔係好難兩個都各自行情差左咁多

Bamba/JJJ睇下你想唔想要多D射波同傾向4號D定5號D

first choice ayton
second choice 當值

哈哈 我自動假設左佢無頭2

我自己睇番前幾年nd都係笑佢多, dx就啱心水d, Hutchison今年20+7+3，排係18-25都唔係好奇
Btw呢兩年我有睇埋the ringer個個draft site, d content都ok

唔知點解想睇當值去小牛

硬係覺得小牛個大佬要係白人黎

Dx不嬲就評價準啲，同埋有曬片睇
依家入咗espn真係少好多嘢睇
Nd勝在個nba comparison，簡淺好多
能力表真係唔睇都罷，好廢

調轉諗，頭兩pick會唔會塞得住cuban把口

夠啦，cuban咁口臭，有頭三都要還神

老土講句 小牛同太陽都得罪銀仔 其中一隊生還入到頭三都偷笑

雖然冇左前三實話做馬，但其實小牛前三機會得42%

塞中榜眼我幫彭狗含撚

冇一定嘅
前幾年76人都唔抵俾啦

76人中唔到狀元老鼠幫豬閪含

ayton係Arizona大學，希望因為咁比大腸

最後拎第3

今年咁多隊tank，
大兜亂上嚟都咪話唔好睇

一係魔術
一係騎乘

銀仔琴日同我講

騎乘?

女上?

我都有咁諗

連續開左幾年最大機個隊（兩隊）中

今年咁岩細市場隊最大機，算佢地黑啦

15年都係
今年齋計機率，太陽都凍過水

可恥，美國個啲應該嬲到癲

我估魔術同/或騎士會跳入top3

呢兩隊中開獎

再開騎士應該俾人屌死
次次低開都係騎士，講都冇人信
11年係，14年又係

銀仔唔駛人信

反正係人都知假，年年都抽完出黎公報

2018年仲唔搞live 抽

難為14隊波都派個人上去做show
有時都覺得索性跟nfl咁順住戰績好過
就算要出古惑都係tie戰績時出
好過依家表面講機率，
其實就個主席想點就點

跟唔跟排可以再傾

但個1000粒波起碼都要live 住抽啦

係，你公平嘅話使驚人睇咩，live住抽嘅話起碼大腸第四都唔會唔服

但比咩直都冇撚用

唔係講笑，騎士應該會上前3

揀袋利然後bust

第三中袋利啱唔啱洗 定係寧願比人造落第四選jjj bamba

Nyk對上一次move up個pick已經係86年
近幾年都drop

騎士勁多move up

上年既
悶到咁應該冇人想睇

袋利我都照殺

trae young la diu

ayton

佢好似係Phoenix人 選佢咪啱

諗跌落第五搏mpj啦

ayton高中大學都係Arizona讀添

都係嗰句，前面兩個傳奇中鋒，
佢地有狀元根本一定揀ayton

大腸唔好第二就好，上兩次第二個陣狀元分別係渣巴同David Robinson，唔想錯失第三個神級中鋒

銀仔比狀元你先得架

博唔過 聽聞傷患有手尾好麻煩 佢係咩條骨突出定咩

yes 第四最好

小牛就第四

睇機率係第四

我係諗落第五既唔選bamba不如搏下mpj啫 佢手尾咁嚴重既應該打後體檢唔會比人檢

爭咩呀 反正大家都冇狀元 呢兩隊應該得一隊有頭三

mpj 真係要睇體檢 如果處理得好可以完全冇事 但聽聞係麻煩野嚟

個人覺得大吉利是去到4 5嘅話 Bagley 當值又冇嘅話 要bamba算 到時fa搶randle or Gordon 好過 唔想要capela

不過冇 如果騎士又出老細個仔嘅話佢就會係狀元

Gordon咩值應該點都留唔洗諗 係唔想頂薪Capella 既情況下要bamba都唔係話唔得既

唯一希望係咩直又on9一次

咩直有first pick的話

再on9都唔會揀ayton當值以外啦

講緊唔跟Gordon 張約

謝天華今年打出生涯年，無可能唔跟啦

First pick真係唔會 top five 既就有機選young

佢唔跟真係冇野講啦 呢幾年唯一打起既都唔續

謝天華走都好 好似嘔奶咁大爆發

Ola唔太算大爆發ge

本身都18+4+4

只係係okc沉左一年je

幾多點知結果/LIVE
May the fourth be not with you

七點捕住會穩陣啲

聽日放咗假喺屋企哭喪

等睇塞拎潮pick

邊到有得睇 YouTube 會唔會有直播

起身有消息就有 又唔係心急成咁 可能我76fans啦

我都幾心急，抽完個排位就明朗好多

76依啲真係抽唔到好籤影響都唔會咁大。大腸依啲大半季博返黎，又比人做死嘅話真係想死

你都預左嫁啦 諗定比人做死點攪好過啦

反而我冇咩點諗76人
皆因今年第十順位左右(唔排除move down)，
都係揀淨第二梯隊最尾嗰個
(今年1-4係第一，5-10係第二)

76個pick如果比想像中高 你會傾向選人定拎去trade

拿，一係狀元一係原地踏步，
有狀元就即trade

狀元+富換kawhi,deal?

咁極端 感覺上最fit都係選大橋 個pick太前選個堆高佬只係用尼打後備中鋒好似又有啲浪費

聽日要上網搵link睇，定係會官方直播

等睇騎士中狀元
然後LBJ 留低

等睇太陽第三 小牛第四 銀仔有咩做唔出

係囉

湖人個pick 得狀元or 更低

前面個堆都細市場

銀仔個賤種真係做得出

上年湖人個pick 好撚假

三連榜眼幫到盡啦

塞拎到就有排討論

銀仔仲狼過stern

我唔想 我想要大橋呀

屌奶星，reddit大腸區連西伯利亞有個鳳凰樣嘅雲都攞黎j

呢個真係痴線 咁樣幫手保住啲pick

塞/騎/公牛 會幫邊隊呢?
小牛/太陽比人搞呢?
好期待

重有半小時開show

reddit啲link係咪ps4都睇到

唔清楚

利申：無PS4

可以用ps4睇？？

睇緊，可以上Reddit睇

照計應該得

YouTube 有無

YouTube有直播，topic係 switches at 7 eastern

做馬吧！

繼續大量廣告

剛剛重播埋Jazz vs Thunder recap

開始了

用網頁睇？

屌 5點幾已經醒左 等左好耐

yes

快啲啦屌

你地有野睇未？

睇咗啲精華好耐

屌

LP 重係無野顯示，寫event will begin shortly

唔緊要啦，依家啲野唔睇都得

公佈未

卡達仔

收聲

終於開始

等左三粒鐘

我成晩都訓唔好

yes 訓教見到小牛多左個pick

騎志在必得咁

大腸刀系第4架啦

佢個仔bug嚟

咁都可以去廣告

76十號

騎狗咪神抽呀屌

小牛仆街了

第五pick

頭先嚇死

痴撚線迫害小牛

咁多廣告

hawks kings suns

bamba我來了

jjj咋

迫害

jjj mock好前

kings cls

小牛tank咗成季得pick 5

kings 咁都前三...

kings top3 但又唔識養人

希望第五pick 仲有bamba

灰熊同小牛喊出嚟

有預感鷹，國王，太陽

小牛

大腸

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

屌啊pick 5
真係好撚黑暗
食撚屎啦銀狗

又冧莊

當值或者袋利去國王就仆街了

國王選咩好？

7) SAC- 5.3%

年年個位只跌唔升
終於上到榜眼

邊個會唔仆

刷分仔請好好反省

古賓出少句聲當幫忙

19年仲細年，tank唔tank好

舊年第三wor 同76 swap咁解

正一黑氣石

出年tank嚟冇2c 個制度改到好垃圾

不了，其實都可以開game啦

銀仔： 古班咁撚串話tank牙啦 同我開個5俾佢

會唔會向下搵KINGS換2nd rd食當值

唔係帝王咩
做咩咁多支那仔叫國王?

唉得個第五一定搞鳩randle

多撚謝銀仔

國王有咩問題

想問下，啲pick 比邊隊係點決定？銀仔話事？

如果有bamba 應該Gordon 或者randle架啦

傾屎唔會on9到trade掛，不過真係驚揀當值

係

帝王隊唔會抽同一支簽

TWICE

除咗上年
睇吓之前10年
不過有印度老闆都係哂氣

Fuck yeah !

冇 國王呢隊養死人 當值or 袋利 bust一個

Yes

養d即食role player 算啦

係 改左制
而家全內定

咸出嚟 等左成朝得個第5

留名kings又揀多個高佬

mpj啦

笑

佢哋有WCS，應該會想搵AYTON互補
最ON9係太陽未定PICK就搵定個9成9揀當值嘅教練

抵啦
古班咁串

真係害撚死
好地地上第三未算囉

有bamba就唔搞capela
Randle 再見了

McD揀硬ayton 唔洗諗

mpj or bamba 二選一

Kings 應該pick MBIII
後場有fox buddy(雖然我覺得佢好廢) Bogdan

射哂未 1pick 不過等睇唔簡ayton

我尋日已經話應該會比人造落第五

下次改句好聽d既口號就無事了

Kings

提咗咁耐50周年，就係為咗今日
東岸冠軍?whatever啦

屌 博唔博 mpj好

我一路話落第五就搏mpj 賭鋪勁

小牛好難玩呀

天賦唔夠，似樣得dsj
再選roleplayer ，係fa搵天賦又係哂氣
選天賦選唔中就收得皮

你老細得罪人牙

我話佢哋唔trade都得牙，差得一個位，腸當值佢哋咪ayton，人工仲低啲。大腸夠膽揀當值就即刻反白頭狗

McD眼中的自己

球迷眼中的McD

呢個我認同
今年小牛都要睇talent做人，
不過唔知熊會唔會放過mpj

呢個等睇report啦 不過咁講report如果冇咩事第5都難要到

太陽究竟會唔會做出腦殘決擇

Mpj之前好似去左太陽醫

點解歐洲教練一定係配doncic
同ayton冇咩衝突

隻白頭狗國家隊教當值

搶mpj 要過灰熊呢關

我都驚呢樣 佢唔選bamba jjj既照計係搏mpj 有pg冇理由搏young

灰熊唔會咁鳩掛

灰熊唔駛重建，選JJJ啦

唔會啦 但當值第二pick去帝王咁就應該凍過水

其實灰熊好似仲傷過小牛

佢哋請個教練似想繼續tank

WIth the first pick of 2018, the Phoenix Suns has selected, Luka Doncic from Slovenia
Chriss+Bender+future 1st pick <> Griffin
Max contract Capela
等睇三樣做齊哂

jb

Mpj同上年dsj 一樣 唔傷唔會跌咁後 睇下會唔會今年又係咁玩

屌你老母，唔想今晩發惡夢

無可能啦

Ayton or Doncic

trae young已完

Zach Lowe: "Did you bring any lucky charms."

Josh: "I'm wearing my lucky underwear."

三年內入到西決，太陽應該掛JJ條底褲上球場

狀元唔選ayton 咩直都做唔出 你就定啦
反而當值帝王應該養唔掂

希望刷分仔醒水讓番個大佬俾JJ 兩年第四

返到去幫人挽鞋啦件垃圾

大帝AYTON
二弟TJ
三弟JJ
四弟BOOKER

西岸柒碌

今年d人全部都偏難養 去國王死硬

由三跌五都係由MB3 JJJ
變bamba/JJJ姐
冇想像中咁差
係要諗搏唔搏mpj
個人唔建議

ayton=MB
Tj=saric
jj=賓閪
刷分仔=紅撚

當值而家兩頭唔到岸 去帝王就應該比人玩死 鷹隊佢自己本身就講過唔太想去

佢由頭到尾係aim小牛 佢自己應該都灰左

1. Ayton 太陽
2. Doncic kings
3. Bagley Hawks
4. JJJ Grizzlies
5. MPJ Mavericks
6. Young Magic
7. Bamba Bulls
跟住難估

心水mock
1.suns -ayton
2.kings -doncic
3.hawks -bagley
4. Grizzlies -mpj
5. Mavericks -bamba
6. Magic -young
7. Bull -carter
8. Cav -jjj
9. Knicks -Knox

大橋應該去騎啦

然後76選大橋

哈哈邊有咁正76得手選到大橋
如果唔trade up 至少knicks會搶

某程度上knox仲有上升空間

猗pick番啲底啦

其實係sexton

但最近先跌 未有新既利好消息 未必 我係怕 carter big bridges knox去到第十都無哂
家下睇 依然係mpj jjj bamba最可能跌

咁過癮 我一路估佢第一選擇係大橋 冇就選knox 前面班高佬應該唔會跌到咁後

求神拜佛SGA去一隊俾佢發揮嘅波🙏🏻

咪搞 已經未砌岩後場
Btw doncic去帝王未必gg 我認同係唔識養人 但係int人岩傾 fox bogdan doncic都有睇頭 不過我認有私心想Giles有位打

渣ga

我都想睇giles

next rondo

去大飛比李華士幫你養估新rondo囉

快船或太陽都算好了

Harry Giles 打PF

邊關事

Fox
Buddy Hield
Doncic
Giles
Koufos / WCS

6th man : Bodgan

buddy 打6th 好過啦

咁我祝福佢去太陽
大飛不了

屌牙 bogdanovic咁撚勁都後備

係都buddy 6thman 叫做有啲火力

點解仲有人覺得帝王養唔到新人

剛過去一季專登安排5老教10幼，
管理層都換曬人咁滯，
連埋今次張2nd pick(希望唔好亂揀)，
手上人馬已經齊章

其實去到20前都幾有睇頭
Jerry west 會點搞好快船？
巫師又會選咩人補充實力？內線？
太陽選SGA?
Bucks唔上唔落選咩人都死？

西架wor
上年差不多場場陣容都唔同咁濟

快艇

Hield收啦
用bodgan唔好？
我係怕帝王選內線 你知痴線黎講新帝王都有料到

大腸揀埋zhaire smith啦

堆新秀好流喎

叫Bodgan 打6th man ，做埋PG 呀

咁多位大佬，唔通叫個連6呎都無嘅Frank Mason 打back up PG 咩

帝王

上年係為咗教導新人，同埋俾二三年生搵定位
嚟緊主力陣容已經大致確定曬

上年選秀係做得好 問題果幾個老同重點新人撞位呢
Fox撞山
卡達又撞兄弟
黑熊又撞lasbb/WCS

上面分唔到曲定直 某程度連fox我都覺得佢未養掂 而家仲要佢養多個當值

似真心膠

上年明星賽前的確安排得唔好

後尾確定老將唔會打太多，
放手俾新仔打

你見唔少場波去到尾後咬得緊嘅
都已經確立Fox Buddy BB8 WCS 四個
(最明顯係OT打熱火，Fox Buddy BB8 WCS 四個由第四節後段已經無再被換走
仲有一個人係ZBo)
所以4號位我相信佢係等緊Giles

如Joerger trade走表弟之後講
「兩年後會帶來季後賽」

今次抽到2nd pick，
真係期待下年有咩戰績出嚟

利申 10年kings迷

養成左邊個

真心有希望唔等於膠掛

雖然我認同Fox仲有唔少成長空間

國王養到人都講得出

養成咗一支無突出球員，但團隊求勝心態強烈嘅球隊文化

唔好搞袋利
唉灰熊4th
仲有冇機pick袋利

冇啦 帝王唔攪鷹都攪 幫幫手食左jjj啦

用wcs做例
佢條件應該走白邊咁練

但練佢一時又叫佢射下long2 , 一時又叫佢做下高位策應

蛇都死

是，的確，我們的陣容爛得不成樣子，也知道打得差一點也許會有更好的選秀權，但是每一場球，國王的小夥子和老家夥們都在認真地去追求勝利，有些眼前的東西，是比所謂的長遠利益更重要的，當你習慣了失敗，勝利也就沒有那麽誘人了，而如果你如饑似渴地追求勝利，哪怕你還不夠強，勝利，也會烙刻在血液深處並引領你不斷前行。
從我看國王的球開始，國王就不是一支強隊，甚至在我還是個小屁孩的時候起，國王就已經不再是那個國王了，12年遠離季後賽，磨掉了這支球隊的心氣和鬥志，我們習慣輸球，習慣釣魚，習慣看著空砍調侃而不是為失敗惋惜。我很尊重，也很敬佩那些十幾年的王密，這樣死氣沈沈的球隊，我如何能一路追隨？慶幸的是，我並不需要等太久，這支國王，和前兩年的國王，甚至也許和這十二年來的國王都是一支截然不同的球隊，年輕人活力四射，謙虛好學，小狐貍的一次次突破分球，希爾德、傑克遜的自信投射，博格丹飄逸風騷，梅森侵略如火，而斯坦和蠟筆則毫不疲倦地織就令人膽寒的天羅地網；老前輩身體力行，言傳身教，老卡特甘當大前，處處指導，蘭豆腐深鑿內線，為球隊殺出血路，還有庫弗斯，希爾和神廟默默無聞地為球隊做著自己的貢獻。贏球，是這支球隊所追求的唯一目標，難忘小狐貍面對科溫頓在來勢洶洶的費城人頭上投進絕殺，難忘博格丹面對dpoy格林打進制勝球教訓衛冕冠軍，傑克遜在生死時刻補籃、三分絕不手軟，這賽季國王的年輕人關鍵球13中11，這絕非運氣使然。
我們說“相信過程”，但這並不意味著我們需要去隨波逐流放任失敗，在求敗中也許能收獲天賦，但在求勝中才更能磨礪一支球隊的意志和文化，這 是國王隊不一樣的過程。

Source:

去鷹都死
教練走埋

講完自己唔笑先好野

我鷹有第三pick 都收貨啦

唔係fans 無睇波就算啦
批評好容易

我覺得kings 天賦係夠既

但方向要好，確立fox做大佬，buddy , wcs , 煲蛋做roleplayer

我覺得瘤會揀knox

講真佢堆牌識養既點可能只係練到個球隊文化出尼

你啱嘅，得個心態囉

我有睇

我覺得wcs練得好差
Lab一時打廿分鐘一時上垃圾時間

我覺得kings 無戰續壓力應該比fox 同lab 打多d，比哂個波fox玩都無所謂

大佬你up呢堆野根本就抽象到傻 事實傾屎養球員係養得差 又冇方向 咪得個文化俾你j囉

yes 就好似小牛咁 俾dsj 拎住就波自己玩咪算

鷹擺明想繼續tank
搵件76助教返黎個款唔方有料
明顯貪平tank多兩三年再踢走佢

hupu成班屌緊Cuban同銀仔唔做比佢哋

煲蛋喺kings真係嘥晒，佢應該直接入playoff隊做role player
喺kings陪班新仔練波有鬼用

所以pick bagley好易bust

Wcs先係

條件唔差過白邊

你真係講中曬 lab真係最大問號 上季季尾都叫有啲野睇 今年攪到咁 今年選人其實做得好 正常就照你講比曬fox打先正路 反正又唔係即刻衝季後賽 wsc本身養得好就其實好洗好用

條友最好少拎個gm up 嘅野出嚟做point 紅色哂佢就當係 d gm成日咁講架啦 隊波冇野勁咪up文化囉 咩團體精神咁 講到自己成隊湧咁

不過點先叫養得差
手上啲人得WCS打咗三年，
佢就好似睇心情打波咁

我係覺得 其他人仲有得等

屌你咪講風涼話

咁成班role player好難養

養到個文化等基石都唔係壞事

所以口號好重要

難養唔代表養唔好
你睇塞

唔係講咩 養人最緊要有個清晰嘅定位俾佢 最忌就係d人三不像 傾屎d人得閒打呢樣 得閒又轉下 可以點養落去

小牛再唔起機最怕係Rick Carlisle完約走人 我地tank隊嚟講冇野好 最好就係有好教練 講左好多次

WCS都要空間成長，可以喺弱隊磨練吓(唔係kings)
但係煲蛋個setting完全係冠軍拼圖，唔應該留喺弱隊hea

煲蛋冇嘅 咁傾屎選到佢佢就要打 呢樣冇得怪傾屎 怪就怪佢唔好彩

無啦啦叫wcs愈射愈出先出奇

唔係當佢bosh練掛
我唔係球探我都知佢練滿左roll in 同汁下雞先啦

之前仲覺得DSJ+北卡飛鷹+Noel係好好嘅基石
而家睇Booker+西蘭花+A頓完爆晒佢

我就唔明屌咩 以古班既往績一早就知抽波冇好結果

塞嗰幾個入nba嗰刻就知>>>>>傾屎嗰幾個啦

小牛嘅基石而家要博得返dsj 而家好睇fa同選人 今年真係好關鍵 Matthew份約而家好好洗 trade value唔低

jazz

其實我覺得porzingis要走啦 唔好留係nyk

根本做番佢係雞記做開個啲就夠

以為會keep番頭三
點知銀仔真係咁賤

今年唔會再換嘢俾你

Ny有排唔上唔落
上年skip DSJ真係好撚野

其實冷靜睇返機率 小牛top 3得42% 4 5機率差唔多 不過預左第四咁解

吹到公開tank吖嗱

傾屎今季成日絕殺人 冇tank過 銀仔咪獎下佢地

14pick

porzingis 覺得佢要再上就唔好留nyk 嚟小牛吧

Dsj唔肯同禪師食八爪魚嘛

身為por仔fans都想佢去另一隊

鷹隊呢

成班奧斯卡上身，差到空哂唔射射唔入，防守放題任入

我就一路話太陽同牛只有一隊上前三 咁佢做比太陽 就梗係要做番牛平衡番個心理 事實上古班把死人口係黑佢憎多啲

所以我都覺得唔係咁差
bamba/jjj 其實都唔太差

佢自己唔想去啦 佢大學個隊野就係衰在成隊垃圾到仆街 亂七八糟 d隊友打打下波去停車場同啦啦隊扑野

失望囉

Tank左一年換個中細年第五

對大腸個場德國Mk假到癲

咁我覺得rick 係小牛都做得開心
佢之前都話會做埋呢份約

怕完約唔續 小牛欠佢

古賓留個back office 位比佢啦？

冇cuban咁蠢

ayton出相戴咗大腸頂帽，霸氣到，已經愛上佢

大小橋Knox跌唔跌到一個落嚟

本身入top 2 都係ff
由始至終都係aim mb3/bamba/jjj
所以我仲接受到

失望實有 不過jjj如果練得成係而家小球打法之中會好勁 bamba練得成嘅話唔洗講啦

跌唔到 因為trade咗俾我

你老味啦

Bamba練到有Gobear 咁就好

根本係 所以話賭鋪勁搏mpj可能風險高回報大 事實上而家應該唔係bamba就mpj jjj佢應該唔會選 古班比人玩完照計真係會亂洗錢頂薪簽牛

唔好話我酸定咩 覺得ayton d 言行好on9 一陣人地唔選你咁點

如果講最好佢會強過gobear 但唔好ff咁多先

應該第一份點都俾Gordon 先 不過一定簽唔到

Gobert係個system好+防守意識/企位好好 唔係得個高字

不過bamba進攻>>>>>Gobert

Aaron 魔術咩都match 啦
唔駛諗

仲有機會見都唔見直接max 魔術

bamba講全部野佢防守絕對有條件做到gobear咁 佢仲要有射程 同埋bamba學霸嚟 個腦應該唔會太差

所以照計都係簽牛

咁就死啦仲要留喺魔術

應該會反腸反到癲

Noel躝啦屌佢老母

無可能啦佢一定係狀元

話傾屎有前景果啲都唔知有冇睇過傾屎，
呢隊波十幾年來唯一有救嘅機會
就係搬去西雅圖，有龐大fan base頂住，
先有機會發圍，留係沙城養老city，
再配on9老細，永遠冇運行，
fox本身骨架已經細，
正常今年一定要操肌加強對抗性，
但打左成年都係冇點成長過，
好大機會bust，
至於其他人，除左Bogdan，
其他人都笑而不語

Dsj + Barnes好過好多隊啦

其實可以睇定d 希望cuban 識用matthew張約 換到好野返嚟

barnes 再唔打返sf就仆街

西岸差過佢唔多過三隊

希望真係
等睇cuban又做水魚

最奇怪係呢隊波

其實係連年tank 緊
但唔計今次人品爆發
連年都45678

小牛
古班

小牛班role player反而幾好用 呢班係小牛可以起到機嘅原因

做硬 講明會用哂d錢

好簡單，細城市，鳩老闆，
年年抄教練，GM亂trade走老表，
19年pick送比76人清得幾m cap，
你係銀仔會點諗？

玩死咗Evans

其實佢地真係未有機會攞好野

我過埋今季先再落定論

而家球隊好多都死攬首輪
對matthew換到咩好有保留
何況佢走左邊個打sg

班role player 好多都逼出黎
天份不足,但起碼rick 識用

唔好話咩 最後一年約 呢種防守大鎖老將會有隊要 換到一輪後唔出奇

其實我理解唔到同76換pick 個trade

唔知以為清幾m簽KD

我地其實易攪好多 成個form有哂 係要搵堆野砌返入去就得 唔洗慢慢摸索 Doug就係例子

我就覺得要起機係西岸真係冇咁快

之後古賓又玩拼裝車簽老將偽星幫dirk 拎多次冠軍

唔會啦 我懷疑自從有勇士之後佢就放棄左

下年唔會入到po 但唔會拖太耐 不過入到都係一輪

我都唔明，
就算我當佢果時覺得
兩年可以殺返入playoff，
都冇理由咁換，
果幾張又唔係長約，
76人好快手已經清哂啦。
就算老表個trade，
跟本冇可能拎呢啲貨色，
拎hield不如同塞拎幾年爛網pick好過

湖人offer 過randle + jc

Kings 大咬想要埋Ingram

一輪尾都ok 既
但如果係咁即係好大機會tank 多年
因為all star break 先最多人換

唔貪心 求小牛簽mario

塞果時明顯都想拎pick換，
不過好彩冇換到，
否則比傾屎選左Tatum真係會仆街，
我諗宜家比傾屎拎左第二，
有幾個新秀已經震緊，
諗緊去唔去work out

第二名打後個班

練人最理想應該係鷹

一去去八年老西都唔去沙城

當初當值已經講話唔中意亞特蘭大呢個城市 傾屎應該仲大件事

仲記得Giles 選之前先話沙城係全世界最垃圾嘅地方

太陽好大機會1st pick我(唯一變數係當值個教練)

帝王2nd pick doncic既話會同bogdan一隊
17年euro basket final兩隊既當家新星同隊感覺好得意 仲有fox同wcs
成隊潛力唔差
不過管理屠同教練團

鷹熊獨 應該會係3j bagley bamba mpj入面揀

鷹似會要bagley 之後熊要3j

大家都加洲

睇都睇勇士湖人啦

冇啦 你今年當第二pick 個條友bust左都得

佢已經冇退路 當初話唔想去亞特蘭大個陣
佢都應該估唔到帝王會咁高 而家佢book定機票去沙城都得

佢諗住去硬小牛 佢話留意到小牛fans好中意佢

呢幾年係一線價簽二線球員

鷹隊連個德國朗度都話想走
成隊由0開始
如果冇個正常外線key ball
揀bagley jjj bamba都好危
mpj叫有自主進攻力 但要睇workout表現

講呢三四年 除左matthew 份約外 冇咩大約中伏

Donicic 已bust

玩大唔去workout 囉

Feel到kings拎第二好多人嬲豬

我覺得可以兩隊都唔去workout，雖然會臭朵，
但呢兩隊都冇本錢去夾硬pick高風險球員，
宜家呢個年代寧願去老牌勁旅做住後備，
都千其唔好揀錯隊，最多咪又係跌到5名之外，
跟本冇野好驚

佢本身都唔workout

佢唔係一早講左唔workout咩 佢要打皇馬唔得閒

bagley大學有Carter幫佢卡位，去到一線鷹有冇 人幫佢

要打皇馬playoff

應該冇咩人會嬲，
千年爛隊的確比任何隊都值得拎，
但大部份人都覺得又一件新秀玩完了

同collins一齊拆屋，防守？wfc

唔去都應該冇用 走得甩帝王都走唔甩一線鷹 但去鷹照計都好過去帝王

當值點都唔會去到5 唔洗諗 佢幾想去小牛都冇計

噢屌

咁kings 選了

冇留意到，
其實可唔可以今年唔選住，
都係等下年先

小牛pick個防守內線之後封左cuban把口再tank多年好過
下年側翼大年

一線鷹一定好過帝王，
其實鷹唔係太差，
只不過現有陣容唔太好

擺明係 銀仔條撚屌呢個時候尼玩人品爆發
係玩一係推咩直上去 大家有戲睇嘛

佢宣佈左參選 冇得咁 如果佢係試水冇簽經理人就唔同 何況下年唔一定啱隊打

都好既銀仔幫下手，好過當年包尾變第四，雖然pick左Evans

下年又大年？ 下年好似超垃圾 同埋下年tank嘅意義唔大 機率改哂

大咩呀

細年黎

但鷹隊連個正正常常既教練都炒埋
黎緊幾年應該會好混亂
好似依幾年既太陽咁

佢海外球員黎，截止日前隨時退啦，當年por仔14個陣都退左

熊輸得好慘

鷹隊練人十分唔錯架

海外唔多清楚 不過佢個款唔會退掛

教練都走咗可能唔同

i mean 多側翼
好似今年多底上年多guard咁

熊個gm之前好似話佢地好簡單 要ayton 又得 bagley又得 doncic又得 而家應該得返bagley有希望

新個個係76人養開仔 照計呢方面有曬經驗 點都好過去帝王比人亂練打天才波

希望一線鷹放生bagley

冇啦 頭三基本上係個三個 第四選jjj啦

養仔唔知tank就應該好有經驗

已經向icac舉報左銀仔 希望可以dq傾屎個pick

Cuban話今年唔留cap
睇下又簽咩人返黎

仲要司機tank 多年

咁下年先啦，
去帝王一去四年仲衰過留係歐洲打波，
下年傾屎個pick比左76人，
一定唔會比傾屎pick到

Kings 決策都on99

請jordger黎tank 都唔知做咩鳩

八年

要bamba 算撚數吧啦
冇doncic ayton bagley 已經可以是撚旦揀

其實可以5年 最後一年拎少d

點解8年嘅？

唔得 jjj 同bamba已經會影響到fa 要jjj 嘅話可能會簽capela

結果咪佢同你比個波黑熊玩囉 唔係銀仔人品爆發你今年應該都係選carter個啲

打起就一定match ,因為RFA

個個都話搶capela

拎親QO都柒

唔係可以拎條友拒絕拎一年幾m之後下年fa咩

我唔覺得火箭會比佢走

認真fa最想要就係mario

Capela應該唔係頭號目標 牛先係 所以我估佢唔係bamba就賭mpj

呢件中產夠拎啦

獨今年都係搶mario 同 randle 架啦
係簽呢啲level
希望draft 到好野

夠拎還夠拎 冇人搶咩

少之又少
球員肯經理人都唔肯

我想我湖試呢件同PG

好過FF lbj kawhi

實有幾隊想搏啦
睇下佢自己有冇fav 邊隊/錢

個款似bamba 但mpj如果workout掂就佢

咪係 預一去去8年啦

小牛出高價d啦 我地有cap 800萬都博得過

冇記錯果期銀仔出聲屌人tank，
傾屎係排全聯盟最尾，
但所有隊冇人理銀仔，
係得傾屎贏返兩場比下面

mpj 唔係同barnes 撞位咩
再推佢上去打大前同廢佢武功冇分別

有 我地小牛即刻連贏4場

佢速度上打sf 唔算好

都係將機會留給年青人，
下年先選好過

mpj 推大前

其實今年有機會top5 都bust

Ayton- Michael Olowokandi
Doncic- Darko
Bagley - Joe Smith
JJJ - Abdur Rahim
MPJ - Mavin Williams

小牛傻豬講到出口

銀：順我者昌，逆我者亡

今年分分鐘得ayton 唔bust

老實講我今年少左睇draft

但真係無咩feel , 無咩邊個特別

咁博佢好過喇
話哂本身佢係最有潛質個個

小牛都j左咁多年rim protector
追侯冇侯
追daj走埋佬
疊埋心水自己養個bamba好過

abdur rahim 邊忽廢
仲有d comparison 合理d得唔得

本身想養noel
點知個仆街冇料又想要頂薪

可以咁講 睇你博咩 mpj 一博輸就0 博贏就100
bamba可能博輸有40 博贏70咁

bamba有腦有防守，係得進攻要練，揀佢好過mpj啦

除左進攻仲有個risk係太瘦 唔知要練幾耐個body先夠打nba

ayton係咁吹奏自己同刷分仔

佢個進攻能力係零咁滯
最多做到防守大鎖
用 5pick 黎揀佢好似有啲雞肋

好彩無offer比佢

冇零咁濟咁誇張 射到波嘅

想問下太限揀ayton係咪100%嘅波

想問下太陽揀ayton係咪100%嘅波

掛唔掛到肉會係佢一大重點 掛唔到肉就仆街

淨係做到brandon wright 咁都J 死
空接之城

佢同Nelson 個時好屈機

個季拳王同wright 下下roll in 勁到
而家powell 得7成

上半季 alley oop 100%命中 好痴線

powell 自己養既都算係咁啦
不過都係後備料

有無大腸迷打緊飛機

我帝王今年無乜點tank，真心盡力打，clutch都贏左好幾場；廿幾年來第三次move up啫，洗唔洗咁大反應

希望bogdan幫下口，等當直開心黎打波

幾睇好當值+fox

老鼠醒了

02帝王fans 希望行完大運可以食住個勢上 銀仔好波

小牛追randle

DSJ Wesly Barnes Randle Bamba

搞惦！！！

唔想當值比個阿差玩死牙屌

有冇消息腸要who

80% Ayton 20% doncic

Ayton ig

開個mpj比佢
等大腸變千年tank隊

Dsj真係要練下ft 不堪入目

其實明顯AYTON好過當值好多，
但邊個比傾屎選到一係變周天子一係變BENMC

wesly

屌唔好
傾屎夠膽揀第2個

當值其實真係有權唔DRAFT，
路自己揀，輸左唔好喊。
不過我係傾屎都會有少少自知之明，
拎個PICK換幾個ROLE PLAYER
唔好阻住成個聯盟發展就算

當值打到史杜積高域咁有無機？

慘，弱隊無人權拎榜眼簽換role player

我估應該唔係憎帝王
係驚浪費左啲talent

btw 幫口

當值會唔會BUST 帝王

會揀袋利

1000% A頓

好難，當值球感唔算好，
係歐洲還可以做幾下簡單CROSSOVER自製空間，
但NBA來講果幾招一定冇用，
來到NBA夾一堆豬隊友
未必有咁多SPACING起手，
要知FOX冇對抗性，
基本過完第一個對第二個一定停係度連波都分唔到

好難得傾屎咁受注目，繼續屌

咁多人反kings

有眼見個管理層咁on9
養新仔又入vc g hill 蘭度夫

依點冇問題
用老將帶新人
簽唔夠薪金下限要罰錢

J 死人， 剩係Bodgan 同Doncic 之前係歐聯打生打死，現在有機會同一隊

淨係講呢單都有排講，
本身入唔係問題，
原意一定係以老帶新，
訓練新仔，
但頭半季黑熊成日出超過30分鐘，
然後G HILL打正選，FOX打SUB，
啲新仔反而要幫啲老野起機，
黑熊有幾場殺左好多分返來。
季中HILL走時都講過KINGS同佢簽約時，
講明係想入PLAYOFF，
但打打下變TANK，佢先要走。
所以絕對有理由相信一開始班管理層
真係打算呢個鳩陣可以入西岸前八，
否則唔會用咁多老鬼，
但咁嘅陣想入前八究竟係有幾痴線先會諗到

榜眼+帝王
rip啦

佢自己都唔信啦，都係睇錢姐，本身想以老帶新但打打下Hill都打得麻麻，咪嗌走囉，好在都有騎士接貨

“The Kings said they wanted to change the culture and bring in some solid vets so we could groom the young guys and bring in a winning mentality,” Hill said. “They didn’t expect to win, but they wanted to change the culture."
呢個係最近訪問講

岩岩放lunch開fb
屌你老母jr Smith
屌你老母nba 球證

希望帝王打翻普林斯頓

傾屎係原罪

下個post有無人開？

u

留意開我不嬲反kings

Evans

Noel今季完約，條粉腸要貴約先肯簽，我諗咁貴小牛都唔會簽佢，留返cap仲好
如果係咁，正常黎講應該揀Bamba機會大

想問其實Sacramento城市size同財力大概點
好過spurs,同phx差唔多?

今生冇得佢揀啦
邊有貴約俾佢簽
面就反咗，佢就唔方會留

ethic有問題
落g league啦呢啲人

個腦最大問題

原本okafor係nets實驗成功，有機啲人都會搏下noel
家下兩件一齊g league算啦

NBA Draft 討論集中區 (3) 太陽得到狀元抽

Carlisle係季尾都比返機會noel打 (雖然都係麻麻地 )
但係條友好似衰食大麻 比人BAN左最後個幾場
垃圾

點都唔會續嫁啦 中鋒呢啲慢慢搵啦 反正呢個位都柒左咁多年 下年又未起到機 最緊要唔好亂開約 noel呢次已經執到好彩冇簽 希望古班醒水

岩呀 末起機咪洗濕左個頭

Dsj + Bamba幾好j
如果Bamba做到有射波版gobert

睇睇下其實bamba 應該唔難掛肉 佢好橫下 但要慢慢嚟

好似全世界都當獨pick 左bamba 咁

一係佢一係mpj 仲有咩 加個jjj囉 個人覺得唔吸引

hupu 好多都話想賭mpj
係咪聽日開始試訓?

好似聽日開始集體試訓

都係得獨會揀佢

腸揀a頓
熊帝唔使中鋒
鷹要揀基石更加唔會揀佢(Bagley,MPJ甚至我覺得有機爆冷揀trae young)

Booker換唔換到帝王個榜眼pick

前個堆唔去

實換到，不過on9先換

我覺得當值>>>>>>>>>>booker

兼唔洗比隻刷分隻渣春袋趕住入po

Noel落g league啦

其實點解個個pick熊簡當植
Conley呢
熊可能trade down呢

因為我已經預定當值會榜眼
就算落到第3鷹都會揀佢

個人覺得當值可以go 2-5 pick, d pre-draft analysis 成Q日神化European, 個個都係Dirk, Kristap

19歲咁既數據，歐洲有好似絕無僅有

仲有歐錦賽加持，冠軍+最佳陣容

最重要生得靚仔marketing value高

點都唔會連續幾隊都唔選啦 除非有暗病嫁啫 但佢又唔會去檢 都係book定機票去帝王啦

今次神化都好正常
佢都可以話係歷史上最強u20歐洲球員

小牛一句講哂 jjj mpj bamba bagley 呢四個 吹到邊兩個落嚟就二選一 係咁多 冇得諗

最慘國王係養人差但選秀唔太差 如果你話咩直我都可以望佢第二pick選young

Bagley都唔似會有 mpj同bamba中選多 jjj除非試訓好掂 唔係都應該唔會掂

之前hupu d獨粉先話如果第三又冇當值又冇ayton可以點pick 係度爭議 而家唔洗嘈 第5諗都冇得你諗